召集所有白羊巴絲

你地覺唔覺好難開口同人講唔開心既野呀

唔覺
我冇咩唔開心既野，比較樂天
不過有啲唔如意既事同老死講都唔會難開口

覺呀 成日都覺得講完俾佢地聽都唔明 之後就無講

回想以前唔洗講出口，淨係約出黎就明我唔開心既朋友

覺，得網友可以分享到

唔覺，可能係好彩有朋友肯聽我呻掛

會有d自卑，覺得人地未必想聽
唔好攪到人了
平時都係正能樣，唔想俾負能量人

慣左收收埋埋
但有時又好想有個人知下我d野

平時都係慣左係人面前正能量到爆
但有時想發放負能量會覺得好怪咁

係，我只會對住女朋友同網友先會放負

係， 傷心既野 永遠都會自己一個硬食
唔想講 唔想比人知
雖則個樣係笑扮無野 , 但有苦自己知

點解又話白羊好鬼熱情
無奈我都係唔鐘意分享心事 但朋友都叫我分擔佢心事

幾時都係正能樣
從來唔放負 樂觀積極